父母係國師信眾 求救如何hole hole地相處

如題，父母係國師信眾，雖然是深黃絲，但離地抗爭到極點，乜9遊行都唔去，但又乜9都屌(都唔係乜都屌既但的確大部分會屌)

唱歌又屌、歌詞又屌
和理非又屌

真係搞佢唔掂，有無人分享下如何可以hole hole地相處

咁而家有咩事令你地唔可以hole hole地相處？

乜9遊行都唔去都叫做深黃絲？你傻撚咗個鼻？

真呀...真是乜都唔做，完全離地但日日睇新聞日日屌藍絲
好似首國歌咁，國師又屌一餐
搞到雖然是黃，但好難溝通

國師大佬真係害人不淺，可唔可以出番D正常言論呀